[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4813)

我你老母咩 搶完唔撚開

推邊個

on99

多入未？

屌你老母入左兩球都未開到

Slow

Slow
1001唔開Po 正仆街

1001唔開真係包輸

唔開post

發達邦快刷

艾拉 ng

愛G比多粒OK?

我都開左

笑撚死

差D

屌你老母 開撚到未啊

費雷無啦啦輸2粒

狼正氣！

屌你乜撚野狼堡2:0呀

廢鐵派了

狼2:0

西甲入多粒啦成班仆街

今場賣分

廢到

包輸啦你

屌 搶完唔撚開 咩料呀

乜撚野護花使者呀
叫你貼自己飛你又貼朋友飛 你老尾你朋友同你有春？
正宗傻閪仔

半手24

多

狼堡咁勁

愛G比多粒

冇撚野係咪愛g咁撚樣都唔入

西甲控角控到唔敢起腳

等撚左3分鐘

多仔入未

狼var

VAR 咪炸呀我狼

集集輸死佢

多狗半大呢？

白蘭特廢到

我屌！愛斯 幾碼唔入

終於派左

屌你愛G狗咁都唔入

念力唔好炸

多狗一粒都冇 又撚

Diu 買左廢賴

愛斯真係...單刀射到咁

On9多

空撚哂任佢射 龍都唔中

西甲

夠啦

Var

廢鐵派左🤟🏻

杜夫盤驚緊

唔使理條p牌傻9屌9佢佢又話你輸錢先屌佢 又唔知自己有幾柒

愛G2.5大死得好撚慘

Goallll 哈化

哈化

愛斯呢下假到

挑戰十連 -6

哈化goal

我哈goallll 1:0

炸左

西甲唔洗補時啦

多狗半大派 快

炸！

狼炸

法撚又閪

我狼炸左

門神

gchi

我

狼炸乜？

狼12m

仲有再屌過

個龍ON9

換左10個人，補4分鐘-3c

柏達邦刷角

12m

屌你狼堡死撚開啦 唔買你就扮撚曬正氣456

狼堡乜撚野炸完比12m

Fuck堡垃圾

跟住愛g又on9

愛斯頂住no goal

踢頭

我了性病蛇

愛G無全大真係暈撚左係度

2-0

2:0

多仔係咪想比拜仁提早衛冕

韓假派左啦

差多狗

柏林

屌你老母法撚fg都咁難

Fk堡屌你老母

終於派廢鐵

愛滋3.5s 角頂唔頂到

取消關注廢雷堡

屌你老母愛茲佬 一角都唔比

次次角大都輸，屌你...

屌你老母撚鳩我炸完再比12碼

乜撚野炸完但又12碼

哈法讓主cashed

白蘭特換撚左佢啦 好撚敗家

對咗

47分鐘2:0都唔補?

全部開晒熱門

唉西甲咁都冇3粒我真係屌佢老母

多狗西

有信心 唉

戒賭算

多入未，換走brandt 呢條傻西啦

狼3333333

多廢到

頭先位巴打點有一球輸

多1-0！！！

愛G 2球必入球 是但入一粒都3:0左

3-0 GOAL

3-0

狼堡3:0 痴撚線

狼3-0

我狼3:0

狼堡30 gel

科隆半大派

個場多拜戰多輸左就投左降啦...

弗雷堡取消關注 屌你老母

1

Lm

lm

狼3:0

弗堡

狼堡30

唔入仲係咪必入球

多仔半客

有

屌你個閪多仔入未呀臭四

狼堡3:0咁撚勁既

報假？

LM

狼堡呢隊撚樣早死早著

科隆唔刷角快撚啲輸

科隆 一球都冇

愛斯no goal頂到

正氣隊

白蘭特又嘥機會

Fuck 堡

狼堡角大是夢？

屌你老母，多狗

西甲3c ft都夠膽死

一跟就針

係囉

弗賴堡3：3打氣區

又 var又炸 系咪又12m陣間比

仲有極品科隆

炸

多仔

2邊加埋得2射門

高水3.5s練心注

弗賴堡係咪無人守龍？

睇個白蘭特踢波真係睇到嬲

有球證守 球球都炸

雲達果邊幾多角?

白蘭特快撚d死

科龍１２Ｍ

科隆1-0

多半蛋頂埋

費賴堡作客又撚

頭幾分鐘2角之後冰封

鐵佬終於派

多仔又撚

贏到尾

多又黎下半場客其他？

個龍斷左手

日日都見到白蘭特係咁俾人屌

中！

屌你老母法撚ng呀 繼續追

見到白蘭達 諗起前幾日既保連奴⋯

多仔爽手入粒黎先啦！

全地球多仔半大

多半和

有咩好買

雲達有C咩 On9

佢好撚廢喎

睇黎多仔要放夏蘭出黎先識入

想唔想贏

即場點部署好

唔想

笑咗 同琴日祖一樣 假到呢

多仔收皮啦 屌

但係多仔都係咁多人買

多仔係咪又想玩半0全7啊 買大先

多仔真係垃圾

成隊多好撚hea

多半和 同科狗半大 二擇一都擇錯

柏達刷未

上次比多仔撚到。。

試0:0

辛祖肥過部部電單車

今日中到啪啪聲

乜嘢事完全收唔番

0-2雲goal

雲達勁到

雲達半大

多仔肯開始刷未？

狼堡贏波刷角 正氣到

屌多半大24

重心goal

狼555555555555

多仔作客蟲

科隆場波now無得睇？
搵唔到既

多狗一粒都冇真係屌老母

前面果3個斷腳全家空難死啦

多狗入未

多狗個種廢
佩服
真係抵冇冠

多狗幾時死？

白頭佬咁撚廢都可以踢正選

白蘭特斷腳啦 屌

多仔2.5 大好吸引

屌你老母咁樣炸鳩我狼堡

咁岩岩科隆封乜
12炸左？

下半場又另一個樣

多仔唔刷角點玩

哈化輸撚埋佢 ok

法撚222

Var冇比到

差多仔半客。入波啦

費雷刷角可恥

係就好

今日中風到嘭嘭聲

柏達想追和 刷角 係咁多

頂盡和

1 接納

0724 角球大細 星期六 10
杜塞爾多夫(主) 對 多蒙特(客)
角球大細
大[7.5]@2.01

$ 7,030.00 $ 7,030.00

換夏蘭啦屌

屌，多仔正氣啦

上次第一口點

屌唔好叫科隆 叫for lon 喇

0:0

想問下多毛毛個邊咩事

試下運先

1648 下一隊入球 下一隊入球 (第3球)
星期六 11
禾夫斯堡 (主) 對 弗賴堡 (客)
客 @ 3.00 $300

閪左

Bill放底堆字就走撚左去？

對左

屌你咩多仔，入啦仆街

柏撚goalll

科龍又閪

bill

雲達 柏林

哈2-0未

今晚德甲都幾多炸 雲達又炸

雲達勁到
角大24

大佬bill

得多仔00

買左法蘭克福好難受

大岩細佬彪仔又燈

彪

呢隊多仔冇左夏撚真係垃圾黎

雲達入夠啦

thx bill
中柏林聯fg

多又0c 爽

屌，多仔比1粒都好

多蒙特 goal未???????????????/

大岩燈d定彪仔燈d

多蒙特半場00 dllm

多狗半0全7

多仔想點入粒先啦

科龍.jpg

可能同人不同acc

雲達無炸加原來

場場入波就係買撚中多狗1粒都冇走都冇得走

條4串5 輸緊多仔半場win dllm

換haaland先買多毛大

咩係smart money?

屌你老母

多仔 半場前比粒啦 hea到

哈化刷角未

多仔盤開始震

多仔快撚啲啦

費雷堡 1:2

前面三個廢撚到

禾夫2:1

GOALLLLLLLLLLL

狼堡好球

多 同 祖 撚狗咁撚

多入一粒比我走到好

多仔冇角球旗？

半場和 ok

多狗無限傳波中

咁啱就係買咗尼兩日 屌佢老母臭hi

雲達咁炒法會唔會無哂角架

多狗猜波猜到唔鳩攻
買2.5s收息 中止下連豬8口先

狼堡扮正氣

多仔好波 地獄見

狼666666666

恭喜

追和狼堡隊仆街啦

我唔貪心10.5

就係呢2場半大

下半場456

星期六 12
哈化柏林(主) 對 法蘭克福(客)
下一隊入球(第2球)
客@2.05

注項總額 $ 1,000.00

多隆ng

Arm sir, where are you?
Miss you so much

識買啦 下球法撚

多仔無8角,我會休息

多仔又閪

科隆要cup 有無可能

多仔刷下角得唔得

多仔好似連續幾場 半場 0 0

咁易咩

利申唔好all in左

兩隊仆街升兩個盤攪到我疑神疑鬼懶撚特別買半細

多狗半場00

多不嬲好興半細角細

補都唔補直接完

多狗

狼狗補4

哈化rc?

柏林紅牌on9

發達邦有冇咁廢 雲達都炒到3粒

客12m

im

多仔妹撚到，不如係後場猜到完場算啦

全餐

頂住

12馬

哈化戰神卡

呢家仲有全餐架咩

咁都foul??

又var

有冇咁撚多12碼呀今日

又中

多仔對家夏蘭特1日唔正選 我都照追對家

會唔會收番張黃

絕殺半大?

夏蘭特有冇後備

哈化柏林平半24

冇12m

變直紅

以為柏林聯

樓上位ching慘到
全部有波入
係多狗冇

杜斯 10 1 100
頂

快啲換入456啦 上半場悶到

變直紅，取消12碼，變禁區頂死球

2

我了

屌你老母條友自己仆街

中1輸2

假派狗你都留....

好似插水...

一敏你收下皮啦屌你

法撚Cup？

自己右腳踢左腳

止下血 輸少當贏

插水都紅on9

真 咁都foul

完全冇掂到

變角ok?

德國假波多 係咁

其實我唔覺踢中，我覺得條友似自己左腳tick右腳自己仆街

仲要直紅 個下on9

無12?

德甲球証盲 你呢家先知咩

咁紅左點解冇12m?

no

另一個角度睇 完全冇hi到

球證迫害

半0全其他250

禁區頂無接觸

科隆快cup ok？

var 左成4分鐘補得果1分鐘完

法撚反cup 3倍

科隆俾多兩球

上？

哈化個VAR 係咪ON 9
都無HI 到

啱，比人入多2球就啱

法撚呢隊咪撚買 係買都買對家

哈化仆街了

諗緊買科隆細 點睇

掂唔到紅牌CLS

手足唔好氣餒

仲有下半場

4串5 得果2.幾倍

我要12m都唔要紅

科隆半一全一

哈化24

我講哈化呀屌你踢自己都紅

科隆，你真係夠膽死1球都冇

哈化頂得住WIN 頭一派200

.

蜜蜂下半場6:0 OK？

踢多個有咩下場你睇華撚同蛆就知啦

Arm sir 24

支持

多仔1.5b?

定d黎啦你睇下蛆同華撚

波馬十連 -6

係咪可以allin了

2球應該唔難 下半場應該認真

多狗 客其他time

有白蘭特食得屎

無撚有錯，又係我累你輸錢

你po 完一分鐘就紅...

一定要換走啊屌

睇佢下半場開波換唔換先

咁岩啫轉頭法撚會還架

今日最快留tg果位留多次 搵唔番 會有專人聯絡你

多隆ng cup 2.5b

哈化贏得一球而家打少個仲有兩倍win

買左1000多蒙 照舊幫補交學費 最快留tg 全格到 100請食飯 會有專人聯絡你

雲達角大24

雲巴都爭飯食

想派你 求集氣？雲巴

你都爭

唔好 OK？

輸撚4了

黎啦 屌左1.5b

多仔一陣秒糕

科隆.gif

你場廢鐵幫我學費好多了 仲差幾雞野希望贏到

想要2.5

以為你上盤

多贏唔贏到 單刀又唔入 dklm

讀緊咩唔借loan?

唔知啵 買左1000 1.91

人生好撚頭痛

0-2齊收

贏既排隊入俾你過幾日 聽日銀行應該唔開

0-3ok?

same road

本身唔撚想買 屌 轉左球球半 忍唔住

廢堡 12.5s 頂唔頂到

有無人買多仔1.5細

11西甲半大3賠想試試

唔好拉 你買大拉 一齊集氣

唔洗啦 你派比第個有需要既巴打

留番d 錢驗腦

無睇即場，想問多仔個白粉仔換走左未？

未呀 屌

雲達入球4.5細 有冇得諗

買左大

Bill等反cup先上水

西乙陣間咪埋對眼 買下盤就得 易到

2-2

2:2 費雷堡

咁等一陣先追角同大波

狼堡2-2

狼堡

廢雷

比人炸完兩球 對家就入返你兩粒

雲達03....

２：２？？？？

我係咪眼花

屌屌

on9

啱啱仲取消咗關注費雷

2：0時
反cup 有61倍

追細追到破產

會唔會CUP埋

有買咩 圖呢

弗堡弗堡弗堡弗堡弗堡弗堡弗堡弗堡

場場德甲咁正氣

多蒙特你班仆街谷尻氣

雲佬刷角啦喂
停撚左幾十分鐘

換haaland未 想買多仔1.5大

多仔刷角啦

換夏蘭特未

球證迫害哈化柏林

雞仔注

買左哈化手足 點部署

多仔屌你老母！

科隆 大波

多仔 大波

哈化 大波

就咁追客next goal

關注返廢雷堡了 頂到完場唔反

咁低水

補大波

多仔屌你老母

主ng

啲熱門突然間全部準備就死

狼-5

白蘭特死撚開啦 場場都咁撚敗家

多仔1.5B 派錢咁派

雲達4:0波膽

狼堡呢隊波真係好撚on9

除咗雲達

多仔俾人屌番轉頭

多仔肯入未

多捨得入波未 真係好廢

有冇人買西穴

今晚拜仁點睇

下盤

鳩買4場 4場輸哂 咩玩法

一半場就停c

門興

多輸半ok?

多仔又撚狗

法蘭克福俾心機

多仔上力ok？

多仔死幾多人

密食當三番 法蘭ng1.49 2000

多仔輸半叫爆區

Skip jor

我1000

多狗同祖狗 邊隊害得多人d

抵佢咁多年都贏唔到拜仁

換夏蘭特啦快d

多仔盤同大波
邊樣死得人多

1-1

Six玩

3/8

哈化屌你老母

西甲半大有冇同路人？

買撚左多仔入球大 情何以堪

法蘭克福再俾多D 心機！

即買即收

味完場

等收錢

上場法撚係咪對面紅左都比人入？

哈化又比人黑

柏達角停到

今場全勝 但多蒙

差多蒙

2.5呀屌

多1-0

全中派

多1-0！！！終於

多仔 d人幾敗家下

德甲全和

多仔4ccc

羅富巴有無水

多仔角都冇應否降班

444444

Ok

狼-4444444444444

？

搞掂 法撚ng cashed

報假開心咩

杜塞刷咁多

56k?

雲達no goal la

0.5/1都有埋 買多仔上盤要驗腦

多狗唔刷姐

多1-1

報數1000

1-1多

買返多仔0-0算 谷撚氣

狼-4 快

你報假其他ok?

禾堡肯認真未
本身見到3:0以為食硬

做乜9

屌 你抄完我未

On9

報假一世輸錢

0-4

你報其他啦 咪同我爭搵食

哈化係咪撕得飛

多仔空難ok?

屌買緊雲達

888888888888-3

杜塞爾多夫第一隊入球

多仔咁玩法 無入球都GEL得啦

我撕左了

多狗完全唔想攻咁

唉屌 哈化比黑哨迫害

雲達哩隊波真係好神奇 無角又炒人

夏蘭特準備出了

多仔捨得換人未

係

係就快

球王出場

多仔拎唔到聯賽冠軍 發脾氣本pair鳩踢

昨日漢堡 今日多仔
我屌晒你地老母

準備多仔客勝

換夏蘭特 可以買1.5 2.88

頂撚住

哈化拎返半格都好

夏蘭特入
維素走

佢好屎波

雲達係神經刀

哈化杜斯贏盤 10抽1 100

好撚黑 一買完杜夫第一隊 多仔換下欄特

夏蘭特入場

多蒙特１。５Ｂ抵買

多仔落底刷角

Me

搏冷 哈化3

柏達角呢

好

雲達炒到4球

Ng 1.5b入曬

多goal

通常拎完戰神卡會係最尾10分鐘絕殺對面

秒速入

科隆開大未..

唉 on9德甲

Ho

Cup ok? 串咗不來梅

多仔穿盤 10 1 200, 絕不走數

哈化 戰神卡呀

哈化9.5S順利GEL

即入

多蒙特
1:0

多蒙特 goallllllll

多仔gooooal

係咪輸硬

0-1

出夏撚咪有囉

３倍

一換入黎就黎料

一早就出夏撚啦

...入4球啦 求下你多仔

好波 456佢啦

輸半都收貨了 咁樣比黑哨迫害

多仔屌你老母多次！

多仔快手穿盤

咩事

法蘭克福2:1

屌那西 一換人即入

1-2

開埋先gel啦

屌 哈化

123

法Cup!

2.5b快上

多狗又比假希望手足

Dllm

哈化可以去食屎

多蒙特擺脫多狗之名

科龍快開大 求你

哈化真心慘

法撚有條友禁區頂左腳kick右腳
球證紅左哈化條友

買完杜夫第一隊 先換下欄特 屌你

var

多仔炸

法蘭第3球買完唔夠10秒入

派未

柏德1 :4

邊場

多狗刷下角啦

屌你炸左

手球
多狗no goal

炸了

0-2多？

求派

哈化輸9埋 黑哨黎

哈化屌你

法蘭克福繼續再努力

On9 var

多 炸

屌冇了 多仔力做0-0

炸dllm

哈仔守夠啦
鬥攻算啦

收皮啦多仔

4/8

多仔快d穿盤先喇

俾球証黑左件

Fakegoal完對家入ok?

On9 咁耐

開到先算啦

個前中場出少咁多人都買

Gel走埋

炸就岩 1.5s仲可以頂多陣

我屌你老母 多狗！！！

科隆反cup ok？

Var老母係邊 好想屌柒佢

屌你老母 祝你賭咩輸咩

黑哨

力造上盤

炸左 重有高水 快入

中膊頭handball

Boom

都幾仆街 咁都叫手球？ var真係on9

All in 多仔

哈化柏林 多蒙特 Dllm呢兩隊

唉 屌

冇啦買定nogoal算

Var is bullshit

原來哈化同路

科龍又輸

德甲下半場唔撚識刷

屌你死盲撚收左幾多錢啊 咁都吹

屌德甲啲var亂鳩咁黎架喎

科隆比多粒

我彪!

法撚試下比下面，比番哈化半格黎玩玩

柏林聯goalllllllllllllllllll

你張事後飛燈死咗

Ching希望你冇事

書包燈到.

多狗發脾氣數柒對面6球得唔得先

咁都有得炸

柏林聯GOALLLLLLLLLLLLLL

柏林聯 愛你

德甲咁撚黑嫁咩

長追科蟲對家派錢咁派

科隆

shoulder 吹手球？on9 德甲

仲話4大聯賽

多仔咩料

哈化呢隊垃圾

多仔真心會和咩

柏林愛你！

刷啦科隆

今輪 德甲乙都極假

咪撚亂咁吹好喎球證

殺我多仔盤

紅尻埋...

多狗紅埋 on9

多蒙特 rc

紅埋

紅牌

哈化追和ok?

假到

邊個紅？

好彩買得細

彪哥

屌你老母球證又黑

科隆-3

Rc都fake

法蘭克福9.5s順利GEL

炸rc

尋日華閪黑左我o既 要係德甲黑返人拎返晒返黎

紅都fake

幾場都係咁

又boom

拎錯牌姐

比下面

屌拿星 all in 左多仔即場win

紅埋nogoal啦

仲係00

多狗有紅到咩

狼堡角球

客勝兩倍

科隆!!!!!!!!!!!!

連追2次柏林連入球

屌你多仔入未呀

支持杜夫4:0多仔

西甲？

rc都炸

5/8

下盤聯

cls 德1甲，戒賭

77777777777

笑左

999999999999999-2

多仔發爛渣炒佢啦

all in多仔先，有2佑

多蒙特要入兩球先穿到.....

哈化法撚刷多4c

利雲
btw 多仔24

法撚多蒙刷角

買柏林比人cup

屌你老母多蒙特 成場得一角？

柏達有無機10.5b

杜斯狂刷

同路

多仔 正氣啲

買左多仔 表示又被撚

1-3 gel

1-3

哈化撕飛啦

仲科隆果堆

狼堡角呢

哈法88

法仔食左春藥

中伏 上盤

多蒙特好吸引

紅牌亂比 handball亂吹
德甲球證

上半場嗰陣no goal有7.4
嗰陣想入一手
但係拎晒啲本去買2x1

打多件

哈化慘到

食撚左屎

1.5b 似係畀人撚夠

多仔入未 一球就得

炸完到對家？

法撚gel頭先

哈化刷4角就追和啦

多仔屌你，正氣啲啦撚屌

假波聯

杜塞爾多夫應該成場都會係咁訓地

多 比多3角黎

換兩次都係唔換個垃圾白蘭特

多仔0.5都唔敢入…

科隆快入

跳船算

角呢

我唔撚信00呀
重注左fg

都唔攻 和硬

多仔fg

多仔比人入啦 求下你

多同狼快入

武肺爆到咁
都預咗佢哋會打假 賺錢
點知咁難估

diu 買唔切黃潛

哈化刷角

多狗完全係尻踢

多仔又害死幾多人

狼快入

多唔入就俾主入啦

輸兩粒都唔刷

重開之後未試過正數

發達邦奇蹟角大

哈化球證祝中武漢肺炎

bundesfakega 1 , 2

屌你老母多仔入一球俾我輸半啦臭閪

多仔又輸死人

大家跟我讀一次

奉一敏之名祈求

將多蒙特的大波錫給世人

阿門

屌你老母唔好叫科隆 叫閪隆喇

多蒙特 哈化屌曬你地老母 刷角啦

多比多3角啦

入波未 狼堡

唉屌你老母多仔

岩蛇出來指路啦

+1

多仔無了

次撚次買佢都西

多仔似唔攻

輸左6場盤

多仔GG

法撚杯完無哂角

屌你老母哈化冰撚完未

衰咗n場

杜塞咁勁架原來？
射正仲多過多仔

多仔輸半算

科隆唔入比人入

10角 屌你老母咩 刷完未呀

0-0

柏達8C -3?

fuck the var Hertha berlin

買$10燈死多仔

我驚你輸晒

拜仁慕尼黑
停賽：羅拔利雲度夫斯基（前鋒）、湯馬士梅拿（前鋒）

呢場擺明伏
買第場唔買呢場好過

哈化邊有可能連4C呀

未

岩蛇24

屌你老母狼堡隊垃圾好心就降班啦

係
但冇架啦 應該連補時都冇

仲有無機

狼

2k玩到得返500 俾我上4k找埋今期卡數算

仲要多仔羸唔到...

我都想跟對家 但係佢又自私食

狼-1c

所以9.5s gel得

屌你老母空難死全隊啦多毛狗

多仔角細完未 6.5都要含

屌你多蒙特hea 踢

星期六 11
禾夫斯堡(主) 對 弗賴堡(客)
主客和
主@2.70

$ 600.00

All in Bayern can’t win

拜仁7分領先 冇壓力 所以今場會閪

白蘭特食屎未 廢撚到

屌你老母閪隆俾多球喇

上樓注

多狗輸撚埋去算啦

多毛 1.5b
10 1 100

維拉win 10 1 100

點撚解咁多場都可以買中假波多仔

你買左早講啦屌

OK

多毛食撚左屎？

00

me

科隆角啊DLLM

狼堡幾時死

12.5s 頂唔頂到

多仔放棄左德甲？ 冇心踢既

日

隊隊德甲都開哂大

講左好耐啦屌你

你個名幾時改架

再買多仔斬手

多仔2.5 大
10抽1 派$100

屌你老母閪隊多狗

屌中柱

Hi

1001